今次反修例所有行動記者真係功不可沒

想同報道真相嘅記者哥哥姐姐講多謝
次次去到邊發夢都好
你地都係企前排 用你哋嘅鏡頭保護前線手足
辛苦曬同多謝你哋

辛苦晒咁多位記者朋友

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動